畢業袍畢業相

千其唔好去小王子攝影室 - 畢業袍 畢業照 影相
1. D相執到鬼咁
2. 之前影完相坐係到同佢D同事一五一講好哂個排版
我屌
之後Whatsapp俾我個排版錯哂
我唔講番佢都唔知

到成本嘢整好
一開始講好咗封面係要用個D字
又當無到
我承認佢send番俾我的時候係我睇漏D字
但Hea 9 人的做法真係唔要得

重要我俾多$500重做
你老味
真係祝你生意興隆!